var quiz = [
    {question: "Rasa Gula", opt: ['Asam', 'Asin', 'Manis', 'Pahit'], answer: 'Manis' },
    {question: "Bukan termasuk bilangan prima?", opt: [ '3', '1', '7', '5'], answer: '1' },
    {question: "Tempat wisata Indonesia?", opt: [ 'Prambanan', 'colloseum', 'Taj Mahal', 'Eifell'], answer: '1' },
    {question: "Mobile Wifi?", opt: [ 'Laptop', 'Handphone', 'Mifi', 'Router'], answer: 'Mifi' },
    {question: "Lagu Avenged Sevenfold?", opt: [ 'Saat Terakhir', 'Taman Langit', 'Im Yours', 'Dear God'], answer: 'Dear God' },
    {question: "Ketakutan berlebihan pada suatu hal?", opt: ['Seram', 'Ngantuk', 'Phobia', 'Jijik'], answer: 'Phobia' },
    {question: "Jumlah kepercayaan / agama sah di Indonesia", opt: ['1/2 Agama', '5 Agama', '3 Agama', '12 Agama'], answer: '5 Agama' },
    {question: "Presiden Amerika saat ini?", opt: ['Cihuyman', 'Barrack Obama', 'Pak Tarno', 'Donald Trump'], answer: 'Donald Trump' },
    {question: "Vitamin A sangat baik untuk organ tubuh, terutama..", opt: ['Mata', 'Lambung', 'Rambut', 'Hidung'], answer: 'Mata' },
    {question: "Selain musim kemarau, Indonesia mempunyai musim?", opt: ['Musim Semi', 'Musim Alay', 'Musim Rambutan', 'Musim Hujan'], answer: 'Musim Hujan' }
  ];